<Document>  
  # Управление фракцией  
  Это руководство объяснит, как управлять фракцией через компьютер модификации фракции.  
  
  ## Общее  
  Первая вкладка управляет различными высокоуровневыми настройками вашей фракции.  
  
  ### Изменить название фракции  
  Изменить отображаемое название вашей фракции.  
  
  ### Текущие владельцы фракции  
  Позволяет просматривать и удалять существующих владельцев фракции или добавлять нового. Только владельцы фракции могут работать с компьютером модификации фракции. Владельцем фракции следует делать только крайне доверенных персонажей. Владельцы фракции имеют полный доступ и полный контроль над ней.  
  
  ### Создать доступ / Удалить доступ  
  Ваша фракция может создавать и удалять уровни доступа, которые можно назначать машинам с помощью конфигуратора доступа.  
  
  ### Налог на импорт / экспорт / продажи  
  Ваша фракция может устанавливать налоговые ставки, взимаемые с физических лиц и других фракций. Если ваша фракция контролирует торговую станцию, налог на импорт применяется ко всем покупкам через неё, а налог на экспорт — ко всем продажам, включая выполнение баунти.  
  Налог на продажи применяется к инвойсам, распечатанным на гриде вашей фракции.  
  
  ## Должности  
  Вкладка должностей позволяет создавать должности для членов вашего экипажа. Должности — важный способ распределения доступов среди членов фракции.  
  
  ### Выбрать / Создать / Удалить должность  
  Должности можно выбирать из выпадающего списка вверху меню, а новые — называть и создавать кнопкой внизу меню.  
  
  ### Название должности  
  Отображаемое название должности можно изменить в любое время.  
    
  ### Зарплата  
  Члены вашей фракции могут отмечаться на работе и будут получать эту зарплату каждые двадцать минут, пока остаются на смене.  
  
  ### Уровень командования  
  Члены вашей фракции не смогут переназначать себя или кого-либо с равным или более высоким уровнем командования.  
  Например, если должность «Капитан» имеет уровень командования 100, а «ГоП» — 90, то обладатель должности ГоП не сможет переназначить Капитана или другого ГоПа и сможет переназначать только тех, чья должность имеет уровень командования 89 или ниже.  
  
  ### Основные функции  
  Основные функции управляют конкретными действиями, которые может выполнять обладатель должности.  
    
  Функция «REASSIGN» позволяет обладателям должности переназначать тех, у кого уровень командования ниже, через компьютер ID-карточек.  
    
  Функция «SPEND» позволяет обладателям должности тратить средства со счёта фракции.  
    
  Функция «CLAIM» позволяет обладателям должности заявлять права на гриды и снимать их для фракции.  
  
  ### Доступ  
  Доступы вашей фракции можно включать и отключать для каждой должности.  
  
  ## Радио  
  Гарнитуры могут быть настроены на вашу фракцию и будут использовать доступы носителя для определения каналов, которые он может слышать и на которых может передавать.  
  В меню радио вы можете определить, какие радиоканалы доступны вашей фракции и какой доступ для них требуется.  
  
  ### Выбранный канал  
  Выберите канал, который вы сейчас редактируете.  
  
  ### Статус канала  
  Включён ли этот канал при настройке на вашу фракцию.  
  
  ### Доступ  
  Какие доступы необходимо иметь, чтобы гарнитура могла принимать и передавать на этом канале. Если доступы не выбраны, канал будет доступен всем.  
  
  
  ## Улучшение  
  Здесь вы можете улучшить фракцию, чтобы увеличить лимит тайлов. Лимит тайлов — максимальное количество тайлов, которое может контролировать ваша фракция.  
    
  На третьем уровне фракции вы получаете возможность захватить торговую станцию.  
    
</Document>