<Document>  
  # Карго Порога  
  Это руководство объяснит многочисленные особые механики, с которыми вам придётся столкнуться при импорте, экспорте или работе на карго-должности в Пороге.  
  
  ## Торговые станции  
  В Пороге мы полагаемся на импорт для получения важных товаров, которые не можем производить сами, и на экспорт для пополнения местной экономики.  
  Мы не можем полагаться на одну торговую станцию для всего импорта и экспорта, но к счастью, по Порогу разбросано множество торговых станций.  
  
  ### Импорт  
  Товары можно импортировать с любого компьютера карго-заявок.  
  Вам не нужно быть квотермастером, чтобы одобрять заказы — любой может потратить собственные заработанные деньги для одобрения заказа на компьютере карго-заявок.  
  
  На компьютере карго-заявок есть опция выбора торговой станции, с которой вы импортируете.  
  Ассортимент торговых станций сильно отличается, и его можно улучшить, если торговая станция повысит уровень.  
  После одобрения карго-заказа он появляется на торговой станции, с которой был сделан.  
  
  Некоторые торговые станции находятся очень далеко и могут потребовать хорошо оснащённого корабля для безопасного достижения.  
  Ближайшая к месту вашего прибытия торговая станция — торговая станция Nanotrasen.  
  Перед размещением заказа на импорт убедитесь, что торговая станция, у которой вы покупаете, достижима, иначе ваши товары могут застрять или быть украдены.  
  
  ### Экспорт  
  Товары можно продавать на любой торговой станции за наличные или с прямым зачислением на счёт фракции.  
  Экспорт без выполнения карго-баунти влечёт значительный штраф к цене в Пороге.  
  
  ### Баунти  
  Любое физическое лицо или фракция может выполнять карго-баунти в Пороге при условии, что они могут доставить товары на торговую станцию, предлагающую баунти.  
  В Пороге существует широкое разнообразие баунти, и разные типы торговых станций предлагают разные типы баунти.  
  Баунти в Пороге обновляются каждые два с половиной часа. Убедитесь, что у вас достаточно времени для выполнения баунти, прежде чем начинать его.  
  
  Баунти [bold]необходимо доставить именно на ту торговую станцию, которая его предложила[/bold], чтобы оно было засчитано.  
  Ближайшая к месту вашего прибытия торговая станция — торговая станция Nanotrasen.  
  
  ### Контроль над торговой станцией  
  Когда фракция контролирует торговую станцию, та предоставляет больше баунти и начинает зарабатывать опыт для повышения уровня.  
  При выполнении баунти торговая станция получает опыт, а при истечении срока баунти без выполнения — теряет опыт.  
  Фракции могут устанавливать налог на импорт и экспорт на своей торговой станции, который зачисляется напрямую на их счёт.  
  Фракции получают значительный пассивный доход при контроле над торговой станцией высокого уровня.  
  
</Document>